今晚d波點買好

睇中英超big 6
阿妓
鏝
獌
利
疤
全部呢期正氣隊，但想揀一場買單頭

鏝好似最正氣？ ，1.64 咁低水，d莊實開比賭仔既

睇錯左原來琴日d波 sor

希望樓主燈到改變歷史

樓主睇派彩出水

咁多場都俾你簡到唯一一場唔中既都幾犀利